{
  "404": "404",
  "Complexity:": "복잡성:",
  "Tags:": "태그:",
  "Authors:": "저자:",
  "Apply": "적용",
  "Clear all": "모두 지우기",
  "Spring school 2023": "2023 봄 학교",
  "ROS": "ROS",
  "Raspberry Pi": "라즈베리 파이",
  "ai": "ai",
  "Spot": "스팟",
  "Multi-Agent Systems": "다중 에이전트 시스템",
  "Industrial": "산업",
  "World computer": "세계 컴퓨터",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호 정책",
  "Learn": "배우다",
  "Robonomics website": "로보노믹스 웹사이트",
  "Tell us more": "더 말해주세요",
  "Thanks": "감사합니다",
  "we’ll keep in touch": "우리는 연락을 유지할 것입니다",
  "Results": "결과",
  "Previous Lesson": "이전 레슨",
  "Previous Page": "이전 페이지",
  "Next Lesson": "다음 레슨",
  "Next Page": "다음 페이지",
  "You are currently opted out. Click here to opt in": "현재 선택하지 않은 상태입니다. 여기를 클릭하여 선택하십시오",
  "You may choose not to have a unique web analytics cookie identification number assigned to your computer to avoid the aggregation and analysis of data collected on this website.": "고유한 웹 분석 쿠키 식별 번호가 컴퓨터에 할당되지 않도록 선택할 수 있습니다. 이 웹사이트에서 수집된 데이터의 집계 및 분석을 피하려면",
  "To make that choice, please click below to receive an opt-out cookie": "그 선택을 하려면 아래를 클릭하여 선택하십시오",
  "You are currently opted out. Click here to opt in.": "현재 선택하지 않은 상태입니다. 여기를 클릭하여 선택하십시오.",
  "Opt-out complete; your visits to this website will not be recorded by the Web Analytics tool. Note that if you clear your cookies, delete the opt-out cookie, or if you change computers or Web browsers, you will need to perform the opt-out procedure again.": "옵트 아웃이 완료되었습니다. 이 웹이트 방문 기록은 웹 분석 도구에 의해 기록되지 않습니다. 쿠키를 지우거나 옵트 아웃 쿠키를 삭제하거나 컴퓨터나 웹 브라우저를 변경하면 옵트 아웃 절차를 다시 수행해야 합니다.",
  "Please click below to opt in:": "옵트 인하려면 아래를 클릭하십시오:",
  "You are currently opted in. Click here to opt out.": "현재 선택된 상태입니다. 여기를 클릭하여 선택을 취소하십시오.",
  "Latest update": "최신 업데이트",
  "on (date of commit)": "(커밋 날짜)",
  "by (author of commit)": "(커밋 작성자)에 의해",
  "Completed the Course?": "코스를 완료했습니까?",
  "You can apply for a certificate of completion, after which you will be able to:": "완료증을 신청할 수 있으며, 이후에 다음을 할 수 있습니다:",
  "add certificate to your LinkedIn profile": "LinkedIn 프로필에 인증서 추가",
  "apply for": "신청하다",
  "Robonomics Ambassador Program": "로보노믹스 대사 프로그램",
  "print the certificate and hang it on the wall.": "인쇄하고 벽에 걸다.",
  "Apply for Certificate": "인증서 신청",
  "Ask question on GitHub": "GitHub에서 질문하기",
  "Get Notifications & Updates": "알림 및 업데이트 받기",
  "You've come to the wrong classroom": "잘못된 교실에 오셨습니다",
  "Return to main campus": "주요 캠퍼스로 돌아가기",
  "Welcome to Our Online School!": "온라인 학교에 오신 것을 환영합니다!",
  "The core developers of the Robonomics project, robotics specialists and PhD research scientists offer to pass through compendious experience based on 7 years of work with web 3.0 projects.": "로보노믹스 프로젝트의 핵심 개발자, 로봇 전문가 및 박사 연구과학자들이 웹 3.0 프로젝트와의 7년 경력을 기반으로 간결한 경험을 거치도록 제안합니다.",
  "What can you discover for yourself in the academy?": "학원에서 스스로 발견할 수 있는 것은 무엇인가요?",
  "Web3 Advanced Applications": "Web3 고급 응용 프로그램",
  "Find out how cutting-edge web3 technologies can be integrated into personal, city, or corporate settings on examples with practical uses in real-life scenarios.": "최첨단 웹3 기술이 개인, 도시 또는 기업 환경에 통합되는 방법을 실제 사용 사를 통해 알아보세요.",
  "Focus on decentralized IoT strategies that provide greater safety and flexibility compared to their centralized counterparts.": "중앙 집중식 대비 안전성과 유연성을 제공하는 분산 IoT 전략에 초점을 맞추세요.",
  "Study new robotics frameworks and SDKs and apply them to your projects.": "새로운 로봇 프레임워크 및 SDK를 공부하고 프로젝트에 적용하세요.",
  "Peep insights how Norbert Wiener's principles of cybernetics are applied to modern autonomous systems.": "노버트 위너의 사이버네틱스 원칙이 현대 자율 시스템에 어떻게 적용되는지 엿보세요.",
  "Discover new mechanisms of techno-economic communication between machines and humans.": "기계와 인간 간의 기술 경제적 소통의 새로운 메커니즘을 발견하세요.",
  "Learn how to work with single board computers, sensors, smart devices and complex robots.": "싱글 보드 컴퓨터, 센서, 스마트 기기 및 복잡한 로봇과 작업하는 방법을 배우세요.",
  "What is Robonomics?": "로보노믹스란 무엇인가요?",
  "Robonomics is a secure, serverless and futuristic IoT platform that connects users and smart devices. It enables the exchange of technical and economic information in the form of atomic transactions between user applications, IoT services, and complex robotics.": "로보노믹스는 사용자와 스마트 기기를 연결하는 안전하고 서버리스이며 미래 지향적인 IoT 플랫폼입니다. 이를 통해 사용자 응용 프로그램, IoT 서비스 및 복잡한 로봇 간의 기술 및 경제적 정보를 원자적 거래 형태로 교환할 수 있습니다.",
  "Learn more on Robonomics website": "로보노믹스 웹사이트에서 자세히 알아보기",
  "User Dapp": "사용자 Dapp",
  "Function Request": "기능 요청",
  "Report": "보고서",
  "Digital Twin": "디지털 트윈",
  "Control": "제어",
  "Log": "로그",
  "IoT Device": "IoT 장치",
  "Learn and practice web3": "웹3을 배우고 실습하세요",
  "Discover our expanding selection of hands-on exercises, tutorials, and online courses for free. The core developers and researchers at Robonomics invite you to enter the world of web3 and gain practical and theoretical skills through quizzes, device simulations, and even real-life setups using Robonomics Parachain (Polkadot), IPFS, and other web3 tools.": "무료로 확장되는 실습, 튜토리얼 및 온라인 코스의 선택을 발견하세요. 로보노믹스의 핵심 개발자와 연구원은 웹3의 세계로 진입하고 퀴즈, 장치 시뮬레이션 및 실제 Robonomics Parachain (Polkadot), IPFS 및 기타 웹3 도구를 사용하여 실제 및 이론적 기술을 습득하도록 초대합니다.",
  "No courses were found with such filters.": "해당 필터로 찾은 코스가 없습니다.",
  "Try again": "다시 시도해보세요",
  "This page has moved to a": "이 페이지는 다음으로 이동되었습니다",
  "Automatic redirecting": "자동 리디렉션",
  "Strategies for IoT Decentralization": "IoT 분산화를 위한 전략",
  "Latest Robotics Tools": "최신 로봇 공구",
  "Modern Cybernetics": "현대 사이버네틱스",
  "Economic Processes for Robots": "로봇을 위한 경제 프로세스",
  "Engineering Skills": "공학 기술",
  "Your email": "당신의 이메일",
  "course": "코스",
  "guide": "가이드",
  "launch simulation": "시뮬레이션 시작",
  "real-life setup": "실제 설정",
  "Introduction to the ideas of Robonomics": "로보노믹스 아이디어 소개",
  "Broadcasting Through the Black Mirror": "블랙 미러를 통한 방송",
  "At the Intersection of Cybernetics and Economics": "사이버네틱스와 경제의 교차로",
  "Polkadot Ecosystem for Home IoT Infrastructure": "홈 IoT 인프라를 위한 폴카닷 생태계",
  "IoT Subscriptions Using Robonomics Parachain": "로보노믹스 파라체인을 이용한 IoT 구독",
  "Sovereign Smart Home with Robonomics and Home Assistant": "로보노믹스와 홈 어시스턴트를 이용한 주권 스마트 홈",
  "Raspberry Pi Setup": "라즈베리 파이 설정",
  "MQTT Broker Setup and Home Assistant Init": "MQTT 브로커 설정 및 홈 어시스턴트 초기화",
  "Gateway Setup: Zigbee2MQTT": "게이트웨이 설정: Zigbee2MQTT",
  "Gateway Setup: Robonomics SLS Gateway": "게이트웨이 설정: 로보노믹스 SLS 게이트웨이",
  "Robonomics IoT Subscription Setup": "로보노믹스 IoT 구독 설정",
  "Robonomics Integration Setup": "로보노믹스 통합 설정",
  "Sensors Connectivity & Decentralized Sensors Network": "센서 연결 및 분산 센서 네트워크",
  "Sensor Hardware": "센서 하드웨어",
  "Setting up and connecting sensors": "센서 설정 및 연결",
  "Sensors connectivity module": "센서 연결 모듈",
  "Sensors connectivity config options": "센서 연결 구성 옵션",
  "Sensor map deployment": "센서 맵 배포",
  "Robonomics sensors measure analytics and archive mode": "로보노믹스 센서 측정 분석 및 아카이브 모드",
  "Connect Mars Curiosity Rover": "화성 호기심 로버 연결",
  "Connect ROS-compatible drone": "ROS 호환 드론 연결",
  "Connect Kuka manipulator": "쿠카 조작기 연결",
  "Connect unmanned aerial vehicle": "무인 항공기 연결",
  "Control Baxter robot": "백스터 로봇 제어",
  "ROS-based projects for smart spaces": "스마트 공간을 위한 ROS 기반 프로젝트",
  "Operate Boston Dynamics Spot": "보스턴 다이내믹스 스팟 운영",
  "Quickstart Your Bachelor's Thesis with AI-powered Tools": "AI 기반 도구로 학사 논문 빠르게 시작하기",
  "Introduction": "소개",
  "Literature Review": "문헌 고찰",
  "Methods": "방법",
  "Conclusion": "결론",
  "OpenGov for managing the IoT infrastructure": "IoT 인프라 관리를 위한 OpenGov",
  "The Shadow of AdCorp's Intrusion": "AdCorp의 침입 그림자",
  "Introduction to open source solution for private smart homes": "개인 스마트 홈을 위한 오픈 소스 솔루션 소개",
  "New Home, New Habits": "새로운 집, 새로운 습관",
  "Assembling Smart Home Board": "스마트 홈 보드 조립",
  "Unleash Automation Potential": "자동화 잠재력 발휘",
  "Escape from Black Mirror": "블랙 미러로부터 탈출",
  "The story of a girl named Trinity": "트리니티라는 소녀 이야기",
  "Fake Housewife & AI research Smart Home Solution": "가짜 주부 & AI 연구 스마트 홈 솔루션",
  "Meet Fake Housewife Zoe and her story": "가짜 주부 조이와 그녀의 이야기",
  "Risks of standard Smart Home solutions and the Home Assistant": "표준 스마트 홈 솔루션과 홈 어시스턴트의 위험",
  "Blockchain-based Smart home solutions": "블록체인 기반 스마트 홈 솔루션",
  "Home Assistant + blockchain+Web3": "홈 어시스턴트 + 블록체인+Web3",
  "Studying the Sovereign smart home course at the academy and WIKI instructions": "아카데미에서 주권 스마트 홈 코스와 WIKI 지침 공부",
  "Fake Housewife & AI is researching devices to install": "가짜 주부 & AI가 설치할 장치 연구 중",
  "Fake Housewife & AI is installing a Smart Home Robonomics": "가짜 주부 & AI가 로보노믹스 스마트 홈 설치 중",
  "AI scenario of the Relax zone for the Fake Housewife": "가짜 주부를 위한 휴식 존의 AI 시나리오",
  "Software Developing for Boston Dynamics Spot": "보스턴 다이내믹스 스팟을 위한 소프트웨어 개발",
  "Emergency Stop, Initialization, Body Position Control": "비상 정지, 초기화, 몸의 위치 제어",
  "Getting Used to Feecc": "Feecc에 적응하기",
  "Architecture": "아키텍처",
  "Overview": "개요",
  "Demo of Feecc": "Feecc 데모",
  "Deployment of Engineer Workbench": "엔지니어 작업대 배포",
  "Deployment of Analytics": "분석 배포",
  "World computer in your home": "당신의 집에 있는 세계 컴퓨터",
  "Part 1: The Idea of a World Computer": "제1부: 세계 컴퓨터의 아이디어",
  "Part 2: The Heart of the World Computer": "제2부: 세계 컴퓨터의 핵심",
  "Part 3: Emergence of the World Computer": "제3부: 세계 컴퓨터의 등장",
  "Part 4: The Path of a New Block of Information in the World Computer": "제4부: 세계 컴퓨터에서 새로운 정보 블록의 경로",
  "Ivan Berman": "이반 버만",
  "Leemo": "리모",
  "Vadim Manaenko": "바딤 마나엔코",
  "Sergei Lonshakov": "세르게이 론샤코프",
  "Anna Wimmer-Savinova": "안나 빔머-사비노바",
  "Pavel Tarasov": "파벨 타라소프",
  "Alexander Smekhnov": "알렉산더 스메크노프",
  "Filter": "필터",
  "Note: you need to pass all lessons from course with one Polkadot.js account to apply for certificate": "참고: 인증서를 신청하려면 한 개의 Polkadot.js 계정으로 과정의 모든 레슨을 통과해야 합니다",
  "Robonomics School 2024 / IoT is More Dangerous Than AI": "로보노믹스 학교 2024 / IoT는 AI보다 더 위험하다",
  "Robonomics School 2024 / Privacy Insights for Smart Homes": "로보노믹스 학교 2024 / 스마트 홈을 위한 개인 정보 인사이트",
  "Robonomics School 2024 / Cyprus Relocant Manual: Smart Home": "로보노믹스 학교 2024 / 키프로스 이주자 매뉴얼: 스마트 홈",
  "ROS 2": "ROS 2",
  "Essentials": "Essentials",
  "Smart Home": "Smart Home",
  "Robotics": "Robotics",
  "Sensor Network": "Sensor Network",
  "School 2024": "School 2024",
  "By clicking on the button “Submit” you agree to receive regular emails from Robonomics (no more than 1 per month) and you agree with": "버튼 '제출'을 클릭함으로써 로보노믹스 (월 1회 이상 아님)로부터 정기적인 이메일을 수신하는 데 동의하고 이에 동의합니다",
  "Last updated: February 05, 2025": "최근 업데이트: 2025년 2월 5일",
  "This Privacy Policy describes Our policies and procedures on the collection, use and disclosure of Your information when You use the Service and tells You about Your privacy rights and how the law protects You.": "이 개인정보 보호 정책은 서비스 이용 시 귀하의 정보 수집, 사용 및 공개에 대한 저희의 정책 및 절차를 설명하며 귀하의 개인정보 보호 권리 및 법률이 귀하를 어떻게 보호하는지 알려줍니다.",
  "We use Your Personal data to provide and improve the Service. By using the Service, You agree to the collection and use of information in accordance with this Privacy Policy.": "귀하의 개인 데이터를 제공하고 서비스를 개선하기 위해 사용합니다. 서비스를 이용함으로써 이 개인정보 보호 정책에 따라 정보 수집 및 사용에 동의하는 것입니다.",
  "Interpretation and Definitions": "해석 및 정의",
  "Interpretation": "해석",
  "The words of which the initial letter is capitalized have meanings defined under the following conditions. The following definitions shall have the same meaning regardless of whether they appear in singular or in plural.": "초성이 대문자로 된 단어는 다음 조건에 정의된 의미를 갖습니다. 다음 정의는 단수 또는 복수로 나타나는지 여부에 관계없이 동일한 의미를 갖습니다.",
  "Definitions": "정의",
  "For the purposes of this Privacy Policy:": "이 개인정보 보호 정책의 목적은 다음과 같습니다:",
  "DAO": "DAO",
  "(referred to as either \"the DAO\", \"We\", \"Us\" or \"Our\" in this Agreement) refers to decentralized autonomous organization Robonomics Network, an operator for website": "(본 계약에서 \"DAO\", \"우리\", \"저희\" 또는 \"저희\"로 언급됨)은 웹 사이트 운영자인 분산 자율 조직 로보노믹스 네트워크를 가리킵니다",
  "(referred to as": "(본 계약에서",
  "Website": "웹 사이트",
  "in this Agreement). For the purpose of the GDPR, the DAO is the Data Controller.": "로 언급됨). GDPR의 목적을 위해 DAO는 데이터 컨트롤러입니다.",
  "Cookies": "쿠키",
  "are small files that are placed on Your computer, mobile device or any other device by a website, containing the details of Your browsing history on that website among its many uses. More detailed information on cookies and how they work can be found at:": "는 웹 사이트에 의해 귀하의 컴퓨터, 모바일 기기 또는 다른 장치에 배치되는 작은 파일로, 해당 웹 사이트에서의 귀하의 브라우징 기록 세부 정보를 포함하고 있습니다. 쿠키 및 작동 방식에 대한 자세한 정보는 다음에서 찾을 수 있습니다:",
  "Country": "국가",
  "refers to: Cyprus.": "는 키프로스를 가리킵니다.",
  "Data Controller": "데이터 컨트롤러",
  "for the purposes of the GDPR (General Data Protection Regulation), refers to the DAO as the legal person which alone or jointly with others determines the purposes and means of the processing of Personal Data.": "는 GDPR(일반 데이터 보호 규정)의 목적을 위해 DAO를 개인 데이터 처리의 목적과 수단을 결정하는 법적인 사람으로 가리킵니다.",
  "Device": "장치",
  "means any device that can access the Service such as a computer, a cellphone or a digital tablet.": "는 컴퓨터, 휴대전화 또는 디지털 태블릿과 같은 서비스에 액세스할 수 있는 장치를 의미합니다.",
  "GDPR": "GDPR",
  "refers to EU General Data Protection Regulation.": "는 EU 일반 데이터 보호 규정을 가리킵니다.",
  "Personal Data": "개인 데이터",
  "is any information that relates to an identified or identifiable individual.": "는 식별 가능한 개인과 관련된 정보입니다.",
  "For the purposes of GDPR, Personal Data means any information relating to You such as a name, an identification number, location data, online identifier or to one or more factors specific to the physical, physiological, genetic, mental, economic, cultural or social identity.": "GDPR의 목적을 위해 개인 데이터는 귀하의 이름, 식별 번호, 위치 데이터, 온라인 식별자 또는 물리적, 생리적, 유전적, ���신적, 경제적, 문화적 또는 사회적 신원과 관련된 하나 이상의 요소에 대한 정보를 의미합니다.",
  "Service": "서비스",
  "refers to the Website": "는 웹 사이트를 가리킵니다",
  "Service Provider": "서비스 제공자",
  "means any natural or legal person who processes the data on behalf of the DAO. It refers to third-party companies or individuals employed by the DAO to facilitate the Service, to provide the Service on behalf of the DAO, to perform services related to the Service or to assist the DAO in analyzing how the Service is used. For the purpose of the GDPR, Service Providers are considered Data Processors.": "는 DAO를 대신하여 데이터를 처리하는 모든 자연인 또는 법적인 사람을 의미합니다. DAO가 서비스를 용이하게 하기 위해 고용한 제3자 회사 또는 개인을 가리키며, DAO를 대신하여 서비스를 제공하거나 서비스와 관련된 서비스를 수행하거나 DAO가 서비스 사용 방법을 분석하는 데 도움을 주는 사람들을 가리킵니다. GDPR의 목적을 위해 서비스 제공자는 데이터 처리자로 간주됩니다.",
  "Usage Data": "사용 데이터",
  "refers to data collected automatically, either generated by the use of the Service or from the Service infrastructure itself (for example, the duration of a page visit).": "는 서비스 사용 또는 서비스 인프라 자체에서 생성된 자동으로 수집된 데이터를 의미합니다(예: 페이지 방문 기간).",
  "You": "귀하",
  "(referred to as either \"Your\" in this Agreement) means the individual accessing or using the Service, or the DAO, or other legal entity on behalf of which such individual is accessing or using the Service, as applicable.": "(본 계약에서 \"귀하의\"로 언급됨)은 서비스에 액세스하거나 사용하는 개인 또는 DAO 또는 해당 개인이 서비스에 액세스하거나 사용하는 법적인 단체를 의미합니다.",
  "Under GDPR, You can be referred to as the Data Subject or as the User as you are the individual using the Service.": "GDPR에 따르면 귀하는 데이터 주체 또는 사용자로 언급될 수 있습니다. 귀하는 서비스를 사용하는 개인입니다.",
  "Collecting and Using Your Personal Data": "귀하의 개인 데이터 수집 및 사용",
  "Types of Data Collected": "수집된 데이터 유��",
  "While using Our Service, We may ask You to provide Us with certain personally identifiable information that can be used to contact or identify You. Personally identifiable information may include, but is not limited to:": "저희의 서비스를 사용하는 동안 일부 개인 식별 가능한 정보를 제공해야 할 수 있습니다. 개인 식별 가능한 정보에는 다음이 포함될 수 있지만 이에 한정되지 않습니다:",
  "Email address": "이메일 주소",
  "First name and last name": "이름 및 성",
  "Usage Data is collected automatically when using the Service.": "서비스 사용 시 자동으로 수집된 사용 데이터입니다.",
  "Usage Data may include information such as Your Device's Internet Protocol address (e.g. IP address), browser type, browser version, the pages of our Service that You visit, the time and date of Your visit, the time spent on those pages, unique device identifiers and other diagnostic data.": "사용 데이터에는 귀하의 장치의 인터넷 프로토콜 주소(IP 주소), 브라우저 유형, 브라우저 버전, 방문한 서비스 페이지, 방문한 날짜 및 시간, 해당 페이지에서 보낸 시간, 고유 장치 식별자 및 기타 진단 데이터와 같은 정보가 포함될 수 있습니다.",
  "When You access the Service by or through a mobile device, We may collect certain information automatically, including, but not limited to, the type of mobile device You use, Your mobile device unique ID, the IP address of Your mobile device, Your mobile operating system, the type of mobile Internet browser You use, unique device identifiers and other diagnostic data.": "모바일 장치를 통해 서비스에 액세스할 때 특정 정보(모바일 장치 유형, 모바일 장치 고유 ID, 모바일 장치의 IP 주소, 모바일 운영 체제, 사용하는 모바일 인터넷 브라우저 유형, 고유 장치 식별자 및 기타 진단 데이터를 포함하지만 이에 한정되지 않음)를 자동으로 수집할 수 있습니다.",
  "We may also collect information that Your browser sends whenever You visit our Service or when You access the Service by or through a mobile device.": "또한 귀하가 저희 서비스를 방문할 때 또는 모바일 장치를 통해 서비스에 액세스할 때 브라우저가 보내는 정보를 수집할 수 있습니다.",
  "Cookies & Browser Storage": "쿠키 및 브라우저 저장소",
  "The Websites may use cookies. We use cookies and browser storage only for essential settings to improve your experience—not for tracking. These help remember your preferences, such as language settings or consent choices, so you don’t have to reset them each time you visit.": "웹 사이트는 쿠키를 사용할 수 있습니다. 우리는 쿠키와 브라우저 저장소를 추적하는 데 사용하지 않습니다. 이러한 설정은 언어 설정이나 동의 선택과 같은 기본 설정을 기억하여 귀하의 경험을 개선하는 데 도움이 됩니다. 이를 통해 매번 방문할 때마다 재설정할 필요가 없습니다.",
  "We do not use cookies for tracking or personalized advertising. You can manage or disable cookies in your browser settings, but some features may not work properly without them.": "우리는 추적이나 맞춤형 광고에 쿠키를 사용하지 않습니다. 브라우저 설정에서 쿠키를 관리하거나 비활성화할 수 있지만, 일부 기능은 쿠키 없이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "Matomo Analytics": "Matomo Analytics",
  "Our website may use Matomo, an open-source analytics platform, to gather insights into website usage. This includes anonymized data such as:": "우리 웹 사이트는 웹 사이트 사용에 대한 통찰을 얻기 위해 오픈 소스 분석 플랫폼 인 Matomo를 사용할 수 있습니다. 이에는 익명화 된 데이터가 포함됩니다:",
  "Pages visited and navigation paths": "방문한 페이지 및 탐색 경로",
  "Time spent on our website": "우리 웹 사이트에서 보낸 시간",
  "Whether you’re a returning or new visitor": "재방문자 또는 신규 방문자 여부",
  "Your device type (desktop, mobile, etc.)": "귀하의 기기 유형 (데스크톱, 모바일 등)",
  "To protect your privacy, your IP address is anonymized before being stored. The data we collect is only used to improve the website and is not used for personal identification.": "귀하의 개인 정보 보호를 위해 IP 주소가 저장되기 전에 익명화됩니다. 수집한 데이터는 웹 사이트를 개선하는 데만 사용되며 개인 식별에 사용되지 않습니다.",
  "Under Art. 6(1)(f) GDPR": "Art. 6(1)(f) GDPR에 따라",
  "we process this data based on our legitimate interest in enhancing our services.": "우리는 서비스를 향상시키기 위한 합법적인 이익에 따라 이 데이터를 처리합니다.",
  "Opt-Out Option": "옵트 아웃 옵션",
  "You can disable Matomo tracking at any time:": "언제든지 Matomo 추적을 비활성화할 수 있습니다:",
  "Use of Your Personal Data": "귀하의 개인 데이터 사용",
  "The DAO may use Personal Data for the following purposes:": "DAO는 다음 목적으로 개인 데이터를 사용할 수 있습니다:",
  "To provide and maintain our Service": "서비스 제공 및 유지",
  "including to monitor the usage of our Service.": "우리 서비스의 사용을 모니터링하는 것을 포함합니다.",
  "For the performance of a contract": "계약의 성과",
  "the development, compliance and undertaking of the purchase contract for the products, items or services You have purchased or of any other contract with Us through the Service.": "귀하가 구매하거나 우리를 통해 다른 계약을 체결한 제품, 물품 또는 서비스에 대한 구매 계약의 개발, 준수 및 실행을 위해.",
  "To contact You": "귀하에게 연락��기",
  "To contact You by email, telephone calls, SMS, or other equivalent forms of electronic communication, such as a mobile application's push notifications regarding updates or informative communications related to the functionalities, products or contracted services, including the security updates, when necessary or reasonable for their implementation.": "이메일, 전화 통화, SMS 또는 기타 전자 통신 형식을 통해 귀하에게 연락하기, 모바일 애플리케이션의 업데이트 또는 기능, 제품 또는 계약 서비스와 관련된 정보 통지와 같은 정보 통신을 위해, 필요하거나 합리적인 경우 보안 업데이트를 포함합니다.",
  "To provide You": "귀하에게 제공하기",
  "with news, special offers and general information about other goods, services and events which we offer that are similar to those that you have already purchased or enquired about unless You have opted not to receive such information.": "귀하가 이미 구매하거나 문의한 제품, 서비스 및 이벤트에 대한 뉴스, 특별 제공 및 일반 정보를 제공하기, 귀하가 이러한 정보를 수신하지 않기로 선택하지 않은 한.",
  "To manage Your requests": "귀하의 요청 관리",
  "To attend and manage Your requests to Us.": "귀하의 요청을 처리하고 관리하기 위해 우리에게 제출하기.",
  "For other purposes": "기타 목적",
  "We may use Your information for other purposes, such as data analysis, identifying usage trends, determining the effectiveness of our promotional campaigns and to evaluate and improve our Service, products, services, marketing and your experience.": "데이터 분석, 사용 트렌드 식별, 프로모션 캠페인의 효과 확인 및 우리의 서비스, 제품, 서비스, 마케팅 및 귀하의 경험을 평가하고 개선하기 위해 귀하의 정보를 사용할 수 있습니다.",
  "We may share Your personal information in the following situations:": "다음 상황에서 귀하의 개인 정보를 공유할 수 있습니다:",
  "With Service Providers": "서비스 제공자와 함께",
  "We may share Your personal information with Service Providers to monitor and analyze the use of our Service, to contact You.": "서비스 제공자와 우리의 서비스 사용을 모니터링하고 분석하기 위해 귀하의 개인 정보를 공유할 수 있습니다.",
  "With Your consent": "귀하의 동의로",
  "We may disclose Your personal information for any other purpose with Your consent.": "귀하의 동의로 다른 목적으로 귀하의 개인 정보를 공개할 수 있습니다.",
  "Retention of Your Personal Data": "귀하�� 개인 데이터 보존",
  "The DAO will retain Your Personal Data only for as long as is necessary for the purposes set out in this Privacy Policy. We will retain and use Your Personal Data to the extent necessary to comply with our legal obligations (for example, if we are required to retain your data to comply with applicable laws), resolve disputes, and enforce our legal agreements and policies.": "DAO는 본 개인 정보 보호 정책에서 명시된 목적을 위해 귀하의 개인 데이터를 필요한 기간 동안만 보존합니다. 우리는 법적 의무를 준수하기 위해 귀하의 개인 데이터를 보존하고 사용할 것이며 (예: 적용 가능한 법률을 준수하기 위해 데이터를 보존해야 하는 경우), 분쟁을 해결하고 법적 계약 및 정책을 시행할 것입니다.",
  "The DAO will also retain Usage Data for internal analysis purposes. Usage Data is generally retained for a shorter period of time, except when this data is used to strengthen the security or to improve the functionality of Our Service, or We are legally obligated to retain this data for longer time periods.": "DAO는 내부 분석 목적으로 사용 데이터를 보존할 것입니다. 사용 데이터는 일반적으로 더 짧은 기간 동안 보존되지만, 이 데이터가 우리 서비스의 보안을 강화하거나 기능을 개선하는 데 사용되는 경우 또는 이러한 데이터를 더 오랜 기간 보존해야 하는 법적 의무가 있는 경우를 제외하고.",
  "Security of Your Personal Data": "귀하의 개인 데이터 보안",
  "The security of Your Personal Data is important to Us, but remember that no method of transmission over the Internet, or method of electronic storage is 100% secure. While We strive to use commercially acceptable means to protect Your Personal Data, We cannot guarantee its absolute security.": "귀하의 개인 데이터 보안은 우리에게 중요하지만, 인터넷을 통한 전송 방법이나 전자 저장 방법이 100% 안전하지는 않다는 것을 기억하십시오. 우리는 귀하의 개인 데이터를 보호하기 위해 상업적으로 수용 가능한 수단을 사용하려고 노력하지만, 그 절대적인 보안을 보장할 수는 없습니다.",
  "Detailed Information on the Processing of Your Personal Data": "귀하의 개인 데이터 처리에 대한 상세 정보",
  "Your information, including Personal Data, is processed is processed at the DAO's website service provider(s) and in any other places where the parties involved in the processing are located. It means that this information may be transferred to — and maintained on — computers located outside of Your state, province, country or other governmental jurisdiction where the data protection laws may differ than those from Your jurisdiction.": "귀하의 정보, 개인 데이터를 DAO의 웹 사이트 서비스 제공자 및 처리에 관여하는 당사자가 위치한 기타 장소에서 처리됩니다. 이는 이 정보가 귀하의 주소, 지방, 국가 또는 기타 정부 관할권과 다른 데이터 보호 법률이 적용되는 컴퓨터로 전송될 수 있음을 의미합니다.",
  "Your consent to this Privacy Policy followed by Your submission of such information represents Your agreement to that transfer.": "이 개인 정보 보호 정책에 대한 귀하의 동의와 이러한 정보를 제출함으로써 귀하의 동의를 나타냅니다.",
  "The DAO will take all steps reasonably necessary to ensure that Your data is treated securely and in accordance with this Privacy Policy and no transfer of Your Personal Data will take place to an organization or a country unless there are adequate controls in place including the security of Your data and other personal information.": "DAO는 귀하의 데이터가 안전하게 처리되고 본 개인 정보 보호 정책에 따라 처리되도록 보장하기 위해 합리적으로 필요한 모든 조치를 취할 것이며, 귀하의 개인 데이터가 귀하의 데이터 및 기타 개인 정보의 보안을 포함한 적절한 통제가 없는 조직 또는 국가로 이전되지 않도록 할 것입니다.",
  "Please note that any data transmission on the Internet (e.g. communication by e-mail) is generally not secure and we accept no liability for data transmitted to us via the Internet. Unfortunately, absolute protection is not technically possible. This information does not apply to the Website of third parties and the corresponding links given on our Website. The DAO assumes no responsibility and liability for these.": "인터넷을 통한 데이터 전송 (예: 이메일 통신)은 일반적으로 안전하지 않으며 우리에게 인터넷을 통해 전송된 데이터에 대한 책임을 지지 않습니다. 불행히도, 절대적인 보호는 기술적으로 불가능합니다. 이 정보는 제3자 웹 사이트 및 우리 웹 사이트에서 제공된 해당 링크에는 적용되지 않습니다. DAO는 이에 대한 책임과 책임을 지지 않습니다.",
  "The Service Providers We use may have access to Your Personal Data. These third-party vendors collect, store, use, process and transfer information about Your activity on Our Service in accordance with their Privacy Policies.": "우리가 사용하는 서비스 제공자는 귀하의 개인 데이터에 액세스할 수 있습니다. 이러한 제3자 공급업체는 귀하의 활동에 대한 정보를 수집, 저장, 사용, 처리 및 전송할 수 있습니다.",
  "Email Marketing": "이메일 마케팅",
  "We may use Your Personal Data to contact You with newsletters, marketing or promotional materials and other information that may be of interest to You. You may opt-out of receiving any, or all, of these communications from Us by following the unsubscribe link or instructions provided in any email We send or by contacting Us.": "우리는 뉴스 레터, 마케팅 또는 프로모션 자료 및 귀하에게 흥미로울 수 있는 기타 정보로 귀하에게 연락하기 위해 귀하의 개인 데이터를 사용할 수 있습니다. 우리로부터 이러한 통신 중 어떤 것이든 받지 않으려면 우리가 보내는 이메일의 구독 취소 링크 또는 지침을 따르거나 우리에게 연락하여 모두 거부할 수 있습니다.",
  "We may use Email Marketing Service Providers to manage and send emails to You;": "이메일 마케팅 서비스 제공자를 사용하여 귀하에게 이메일을 관리하고 보내기 위해 사용할 수 있습니다;",
  "Unisender": "Unisender",
  "Their Privacy Policy can be viewed at": "그들의 개인정보 보호 정책은 볼 수 있습니다",
  "Usage, Performance and Miscellaneous": "사용, 성능 및 기타",
  "We may use third-party Service Providers to maintain and improve our Service.": "우리는 서비스를 유지하고 개선하기 위해 제3자 서비스 제공업체를 사용할 수 있습니다.",
  "hcaptcha": "hcaptcha",
  "GDPR Privacy": "GDPR 개인정보 보호",
  "Legal Basis for Processing Personal Data under GDPR": "GDPR에 따른 개인 데이터 처리의 법적 근거",
  "We may process Personal Data under the following conditions:": "다음 조건에 따라 개인 데이터를 처리할 수 있습니다:",
  "Consent:": "동의:",
  "You have given Your consent for processing Personal Data for one or more specific purposes.": "특정 목적을 위해 개인 데이터 처리에 동의하셨습니다.",
  "Performance of a contract:": "계약의 이행:",
  "Provision of Personal Data is necessary for the performance of an agreement with You and/or for any pre-contractual obligations thereof.": "귀하와의 계약의 이행 및/또는 사전 계약 의무를 위해 개인 데이터 제공이 필요합니다.",
  "Legal obligations:": "법적 의무:",
  "Processing Personal Data is necessary for compliance with a legal obligation to which the DAO is subject.": "개인 데이터 처리는 DAO가 준수해야 하는 법적 의무를 준수하기 위해 필요합니다.",
  "Vital interests:": "생명의 이해:",
  "Processing Personal Data is necessary in order to protect Your vital interests or of another natural person.": "개인 데이터 처리는 귀하의 생명의 이해 또는 다른 자연인의 생명의 이해를 보호하기 위해 필요합니다.",
  "Public interests:": "공익:",
  "Processing Personal Data is related to a task that is carried out in the public interest or in the exercise of official authority vested in the DAO.": "개인 데이터 처리는 DAO가 추구하는 합법적 이익을 위한 목적으로 수행되는 작업과 관련이 있습니다.",
  "Legitimate interests:": "합법적 이익:",
  "Processing Personal Data is necessary for the purposes of the legitimate interests pursued by the DAO.": "개인 데이터 처리는 DAO가 추구하는 합법적 이익을 위한 목적으로 필요합니다.",
  "In any case, the DAO will gladly help to clarify the specific legal basis that applies to the processing, and in particular whether the provision of Personal Data is a statutory or contractual requirement, or a requirement necessary to enter into a contract.": "어떤 경우에도 DAO는 처리에 적용되는 구체적인 법적 근거를 명확히 설명하는 데 기꺼이 도와드릴 것이며, 특히 개인 데이터 제공이 법적 또는 계약상 요구사항인지 또는 계약을 체결하기 위해 필요한 요구사항인지 여부를 확인할 수 있습니다.",
  "Your Rights under the GDPR": "GDPR에 따른 귀하의 권리",
  "The DAO undertakes to respect the confidentiality of Your Personal Data and to guarantee You can exercise Your rights.": "DAO는 귀하의 개인 데이터의 기밀을 존중하고 귀하가 권리를 행사할 수 있도록 보장합니다.",
  "You have the right under this Privacy Policy, and by law if You are within the EU, to:": "본 개인정보 보호 정책에 따라 귀하가 EU 내에 있는 경우 법률에 따라 다음을 할 수 있습니다:",
  "Request access to Your Personal Data.": "귀하의 개인 데이터에 대한 액세스 요청.",
  "The right to access, update or delete the information We have on You. Whenever made possible, you can access, update or request deletion of Your Personal Data directly within Your account settings section. If you are unable to perform these actions yourself, please contact Us to assist You. This also enables You to receive a copy of the Personal Data We hold about You.": "귀하에 대한 정보에 대한 액세스, 업데이트 또는 삭제 요청. 가능한 경우, 귀하의 계정 설정 섹션에서 직접 귀하의 개인 데이터에 대한 액세스, 업데이트 또는 삭제를 요청할 수 있습니다. 이러한 조치를 직접 수행할 수 없는 경우 저희에게 연락하여 도움을 요청하십시오. 이로써 귀하가 저희가 보유한 귀하에 대한 개인 데이터의 사본을 받을 수 있습니다.",
  "Request correction of the Personal Data that We hold about You.": "저희가 보유한 귀하에 대한 개인 데이터의 수정 요청.",
  "You have the right to have any incomplete or inaccurate information We hold about You corrected.": "저희가 보유한 귀하에 대한 불완전하거나 부정확한 정보를 수정할 권리가 있습니다.",
  "Object to processing of Your Personal Data.": "귀하의 개인 데이터 처리에 이의를 제기합니다.",
  "This right exists where We are relying on a legitimate interest as the legal basis for Our processing and there is something about Your particular situation, which makes You want to object to our processing of Your Personal Data on this ground. You also have the right to object where We are processing Your Personal Data for direct marketing purposes.": "이 권리는 저희가 귀하의 특정 상황에 ���한 합법적 이익을 처리의 법적 근거로 사용하고 있고 귀하가 이러한 근거에 따라 귀하의 개인 데이터 처리에 이의를 제기하고 싶어하는 상황이 있는 경우에 존재합니다. 또한 저희가 귀하의 개인 데이터를 직접 마케팅 목적으로 처리하는 경우에도 이의를 제기할 권리가 있습니다.",
  "Request erasure of Your Personal Data.": "귀하의 개인 데이터 삭제 요청.",
  "You have the right to ask Us to delete or remove Personal Data when there is no good reason for Us to continue processing it.": "귀하가 이유 없이 계속 처리할 이유가 없는 경우에 저희에게 개인 데이터 삭제 또는 제거를 요청할 권리가 있습니다.",
  "Request the transfer of Your Personal Data.": "귀하의 개인 데이터 이전 요청.",
  "We will provide to You, or to a third-party You have chosen, Your Personal Data in a structured, commonly used, machine-readable format. Please note that this right only applies to automated information which You initially provided consent for Us to use or where We used the information to perform a contract with You.": "귀하의 개인 데이터를 구조화되고 일반적으로 사용되는 기계 판독 가능한 형식으로 제공할 것입니다. 이 권리는 귀하가 처음에 저희가 사용하도록 동의한 자동화된 정보에만 적용되는 것에 유의하십시오. 또는 저희가 귀하와 계약을 체결하기 위해 정보를 사용한 경우에만 해당됩니다.",
  "Withdraw Your consent.": "동의 철회.",
  "You have the right to withdraw Your consent on using your Personal Data. If You withdraw Your consent, We may not be able to provide You with access to certain specific functionalities of the Service.": "귀하의 개인 데이터 사용에 대한 동의를 철회할 권리가 있습니다. 귀하가 동의를 철회하는 경우 특정 서비��의 특정 기능에 액세스할 수 없을 수 있습니다.",
  "Exercising of Your GDPR Data Protection Rights": "귀하의 GDPR 데이터 보호 권리 행사",
  "You may exercise Your rights of access, rectification, cancellation and opposition by contacting Us. Please note that we may ask You to verify Your identity before responding to such requests. If You make a request, We will try our best to respond to You as soon as possible.": "귀하는 저희에게 연락하여 액세스, 정정, 취소 및 이의 권리를 행사할 수 있습니다. 귀하가 이러한 요청에 응답하기 전에 귀하의 신원을 확인할 것을 요청할 수 있습니다. 요청을 하면 최대한 빨리 응답하도록 노력하겠습니다.",
  "You have the right to complain to a Data Protection Authority about Our collection and use of Your Personal Data. For more information, if You are in the European Economic Area (EEA), please contact Your local data protection authority in the EEA.": "귀하는 귀하의 개인 데이터 수집 및 사용에 대한 데이터 보호 당국에 불만을 제기할 권리가 있습니다. 유럽 경제 지역 (EEA)에 계신 경우 자세한 정보는 EEA 내의 지역 데이터 보호 당국에 문의하십시오.",
  "Children's Privacy": "어린이의 개인정보",
  "Our Service does not address anyone under the age of 13. We do not knowingly collect personally identifiable information from anyone under the age of 13. If You are a parent or guardian and You are aware that Your child has provided Us with Personal Data, please contact Us. If We become aware that We have collected Personal Data from anyone under the age of 13 without verification of parental consent, We take steps to remove that information from Our servers.": "저희 서비스는 13세 미만의 아이를 대상으로 하지 않습니다. 우리는 13세 미만의 아이로부터 개인 식별 정보를 의도적으로 수집하지 않습니다. 귀하가 부모 또는 보호자이고 귀하의 아이가 개인 데이터를 제공했다는 사실을 알고 계신 경우 저희에게 연락하십시오. 만약 우리가 부모의 동의를 확인하지 않고 13세 미만의 아이로부터 개인 데이터를 수집했다는 사실을 알게 된 경우, 우리는 그 정보를 서버에서 제거하기 위한 조치를 취할 것입니다.",
  "If We need to rely on consent as a legal basis for processing Your information and Your country requires consent from a parent, We may require Your parent's consent before We collect and use that information.": "우리가 귀하의 정보 처리에 법적 근��로 동의를 의존해야 하고 귀하의 국가가 부모의 동의를 요구하는 경우, 우리는 그 정보를 수집하고 사용하기 전에 부모의 동의를 요구할 수 있습니다.",
  "Links to Other Websites": "다른 웹사이트로의 링크",
  "Our Service may contain links to other websites that are not operated by Us. If You click on a third party link, You will be directed to that third party's site. We strongly advise You to review the Privacy Policy of every site You visit.": "우리 서비스에는 저희가 운영하지 않는 다른 웹사이트로의 링크가 포함될 수 있습니다. 제3자 링크를 클릭하면 해당 제3자 사이트로 이동됩니다. 방문하는 모든 사이트의 개인정보 보호 정책을 꼭 검토하도록 강력히 권장합니다.",
  "We have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies or practices of any third party sites or services.": "우리는 제3자 사이트 또는 서비스의 콘텐츠, 개인정보 보호 정책 또는 관행에 대한 제어권이 없으며 책임을 지지 않습니다.",
  "Changes to this Privacy Policy": "본 개인정보 보호 정책의 변경",
  "We may update Our Privacy Policy from time to time. We will notify You of any changes by posting the new Privacy Policy on this page.": "우리는 때때로 개인정보 보호 정책을 업데이트할 수 있습니다. 새로운 개인정보 보호 정책을 이 페이지에 게시함으로써 변경 사항을 알려드리겠습니다.",
  "We will let You know via email and/or a prominent notice on Our Service, prior to the change becoming effective and update the \"Last updated\" date at the top of this Privacy Policy.": "우리는 변경 사항이 효력을 발생하기 전에 이메일 및/또는 우리의 서비스에서 눈에 띄는 공지를 통해 알려드릴 것이며, 이 개인정보 보호정책 상단의 '최근 업데이트' 날짜를 업데이트할 것입니다.",
  "You are advised to review this Privacy Policy periodically for any changes. Changes to this Privacy Policy are effective when they are posted on this page.": "변경 사항을 확인하기 위해 이 개인정보 보호정책을 주기적으로 검토하는 것이 좋습니다. 이 개인정보 보호정책의 변경 사항은 이 페이지에 게시될 때 효력을 발생합니다.",
  "Contact Us": "문의하기",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, You can contact us:": "이 개인정보 보호정책에 관한 질문이 있으시면 저희에게 문의할 수 있습니다:",
  "By visiting this page on our website:": "저희 웹사이트의 이 페이지를 방문함으로써",
  "This Agreement is originally written in English. This AI translation is provided for your reference only.": "본 계약은 영어로 작성되었습니다. 이 AI 번역은 참고용으로 제공됩니다.",
  "Demo academic apps": "데모 학술 앱",
  "Here are some demonstrational applications for academic needs. Some of them can be active, some of them not.": "학술적 요구를 충족시키기 위한 몇 가지 데모 애플리케이션이 여기 있습니다. 그 중 일부는 활성화될 수 있고, 일부는 그렇지 않을 수 있습니다.",
  "Hack Johnny's lab": "해킹 쟈니의 연구소",
  "Johny's crypto lab is a cutting-edge hub filled with all sorts of smart gadgets, including a TurtleBot 4 robot that is known as a base for an iRobot vacuum. But imagine the thrill—and the risk—if someone managed to hack into the robot's camera. Ready to dive into the world of cybersecurity and test your hacking skills? See what you can uncover!": "쟈니의 암호 연구소는 터틀봇 4 로봇을 기반으로 알려진 iRobot 진공 청소기의 기본으로 사용되는 모든 종류의 스마트 가전제품으로 가득한 첨단 허브입니다. 그러나 누군가가 로봇의 카메라�� 해킹에 성공한다면, 그것이 가져다 줄 쾌감과 위험을 상상해보세요. 사이버 보안 세계로 뛰어들어서 해킹 기술을 시험해보세요. 무엇을 발견할 수 있는지 확인해보세요!",
  "Rules of the game": "게임 규칙"
}